4790k換底板

最近塊板死左 想換z97唔知好唔好.同埋唔知仲有無得賣 希望有大佬解答

正路得返2手

換i9啦

我都用緊4790k
諗緊如果壞板 換唔換新平台好
4790k仲夠我用

4790k 真係有價有市

我塊板都鳩鳩地
但粒4790 有夠哂用，換新野又要換埋ram ，好浪費

想收返粒4790K

現在既底版好似用唔到4790k...
個針腳唔同。。

係囉 所以唔想換

睇來我都係要淘寶 淘塊二手

啱呀

搵2手板都驚啦

現在Intel好hihi,成日出唔同針，搞到人地要成套換。。
其實一般黎講CPU壞既機率低過版好多

4790k＞6700k轉左DDR4 換底板我可以接受

4代仲可以用ecc ram 最低成本32gb ram

起碼都8700k 啦，仲用4C 8T 不如唔好換

4790廠機用家

我意思係6700k個代z170唔支援4790k因為轉左ddr4可以接受

早幾個月先收左粒4790k用
又可以再戰三年

4790k神U
1080p既話真係可以玩多兩三年

大家知唔知黃金仲有無z97

巴打我有塊舊m7h 喺屋企鋪塵
有興趣tg 我留個價

newegg仲搵到全新supermicro Q87 Server板，不過要$1700!

解像度唔太影響

賣機換ryzen啦
4790又咁值錢
舊Z板又貴.又殘
H板B板又無得超
DDR4又回落緊